失眠問題

一日只係番工 放左工就番屋企 冇其他活動 夜晚就會好容易失眠 有我巴絲都一樣？

收工一定要搵啲野做 如果唔係翻到去都瞓唔到 但一瞓就可以瞓好撚耐